年三十得我一個要返工 有咩好做？

得一個返工都返

射波唔會有人知

要拍卡架大佬

唔想浪費AL😂

拍完咭走返去訓過打飛機睇戲叫雞食飯都得啦

👍👍👍👍👍